［新聞整合］9.5: 悼念粉嶺離世手足 狗民衝突日益嚴重

9.5

修例風波：嶺大300生罷課集會 促罷免校董何君堯

何君堯指罷課等如違法 派惠州社團成員監察學校

理大學生會署理會長胡國泓於校園內遇襲
施襲者為內地生

浸大一名內地生晚上於校內呂明才中心撕下海報
有學生在場阻止及拍攝，但該名內地生搶去學生的手機

港府澳洲報章刊全版廣告 宣傳香港穩定安全

警：勿舉仿槍挑釁警員 後果自付

警再全盤否認指控 江永祥：法庭從不接受匿名證供

粉嶺離世女手足生日 多人到場悼念

天水圍、沙田冒雨人鏈唱歌中

荔枝角 街坊本身叫緊口號，突然圖中兩位大媽出手攻擊街坊 狗方帶走一名市民

太子圍狗屋

寶琳圍狗鐵站

安寧花園保安趕狗

屋苑居民指防暴擅入私人地方，極其不滿。

現場有人因被黑警推倒頭部受傷，傷者大叫：「我路過㗎咋！」

一名自稱獨媒記者的男人沒有著背心亦沒有記者證，指被警員攻擊下體，頭部亦受傷。
「香港獨立媒體網」公告並沒有派出記者到將軍澳坑口現場作採訪。

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

港殤已成 血債未償
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家